是日晚餐～～～

都是媽媽好

垃圾

你識條鐵咩

點解要整濛張檯
Btw啲餸唔錯喎，伯有幾有心機

正呀喂屌你